！希望再有一場百萬人遊行定軍心振士氣！

今晚發生既事真係令我好嬲
林奠宜家做既野
一方面繼續潛水冷處理 一方面比啲狗毫無底線咁做野
就係想我地驚令我地灰心然後唔敢出黎
我地唔可以比五年前嘅失敗歷史重演
大家諗下今次我地輸左我地會唔會有好日子過
呢個moment前線傷既傷拉既拉
佢地攰啦
比佢地抖一抖我地出黎接力好冇？
我地再一次用百萬人遊行振士氣好冇

最怕大家已經麻木左......
唔好啊屌

我相信大家冇麻木 只係等僅一個適當時機

自推

共狗都開聲睇死我地降溫啦